嚟緊聖誕同倒數活動 我有建議

記唔記得早前條街一多人 突然間支那人唔撚見哂
鑑於見到聖誕開始多支那人一車車嚟香港，有以下建議：

1. 事前大大力宣傳 瘋狂文宣 一齊行街
啲大陸閪咁撚怕事應該唔撚敢嚟

2.要感受氣氛就係自己果區好啦 度度都咁熱鬧啲腦殘藍絲應該都唔撚夠膽出嚟
諗住一區半區冇事出嚟買野？收皮啦留係屋企啦

3.行完 飯都要食野架 就去振興埋黃色經濟
黃店就唔好罷啦 我地都要食野
你知啦 聖誕旺季 藍店收撚哂皮黃店又可以繼續食住個勢唔會被影響

最緊要係個城市乾淨咗

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

推

我希望2020第一句唔係新年快樂
而係光復香港 時代革命
1月1 0時 鳩叫